有冇人覺得建制既票同醫管局個系統有關？

建制既票成日都都來歷不明
冇記錯之前有人爆過死人都有投票
又會經常無啦啦多左一箱兩箱票出黎

依家政府黑撚到咁
咩都唔出奇了